2018年財政預算案，係唔係史上最on9既財政預算案？

今年好似廢青，廢老一齊屌佢老母

最低能

以前啲錢派唔到我 fine 夾心階層預左啦

屌你正苦攞預算案倒錢落街咁款

錢多勿派囉 搞咁撚多野放創新局放學校lip

教育又唔做好 創新產業又唔做好

你以為一石二鳥 只係突出正苦從來都係本末顛倒

無撚眼睇 呢個正苦唔止黑 仲要蠢

建制連咁垃圾既預算案都俾佢過。以後只投反對派